葵涌工人左手插碎肉機 消防拆開機頭解困送院

葵涌工人左手插碎肉機 消防拆開機頭解困送院

【15：52更新】新增影片
葵涌梨木道88號達利中心一個工場，下午1時許，一名男工清潔一部碎肉機，將手插在機軸清潔之際，碎肉機突然開動，男工的左手夾在機軸內，痛極慘叫，驚動工友報警求助，消防員及救護員到場，花近句鐘拆開機頭，男工的左手仍插住機頭，一併送院，他不時臉露痛苦之情。當局正調查意外原因。

皇家特工

點會無啦啦開左架

I WANT TO PLAY A GAME

Kingsman

次次都係咁既意外

點解唔係確保拔左電源 先伸手入去

力王

貪快 方便

d清潔工無呢個意識 低等教育既人成日瀨呢類野

如果係個員工無跟住安全程序做...分分鐘

點樣慘叫法

如果機器本身安全、指示清晰、training充足正確、開工有足夠指導監督，邊個要賠俾你